## Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

document.createElement();

## Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр означає позиціюнування елеметна, що додається, відносно елементу, що викликав метод.
* 'beforebegin' - перед відкриваючим тегом
* 'afterbegin' - одразу після відкриваючого тегу
* 'beforeend' - перед закриваючим тегом
* 'afterend' - одразу після закриваючого тегу

##  Як можна видалити елемент зі сторінки?

* el.remove();
* викликати батьківському елементу метод insertAdjacentHTML() і передати пусту строку тощо.